24號去西九搵 MPP 可以同佢影相同送 domdom

有冇 ching 可以代我去? 我想拎 MPP 特別版 domdom

潘潘泛指沒有固定客户的日本妓女
from wiki